{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493618",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주항"
    },
    "text": "済州港 (제주항)\\n\n京畿道水原市長安区栗田洞294\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 日曜定休日 , 64席/部屋:7個 , 済州港は水原の刺身屋さんが外食するのに良い場所として紹介されます。 ここでは新鮮な活魚の刺身を誇り、ヒラメ、クロソイ、クジメ、スズキ、クロダイ、メイタガレイなど、様々な済州島の特別自治道スペシャルメニューをご提供します。 そして清清海域の西海岸100%韓国産ワタリガニを使用し、天然松茸と一緒に製造され、清浄な済州刺身水産であることを誇ります。 別途の駐車場も無料で提供され、広い団体席とルームが用意されており、家族との外食や飲み会などの各種集まりにもお勧めです。 ここではまるで済州島に来たような感じで新鮮な刺身が楽しめます。 そのため、\"済州港\"を栗田洞の美味しい店としておすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州港（제주항）はどこにありますか？",
            "answer": "済州港（제주항）は京畿道水原市長安区栗田洞294にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州港の営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "済州港の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "席数は何席ありますか？",
            "answer": "済州港には64席あります。"
        },
        {
            "question": "個室はありますか？",
            "answer": "済州港には7つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "済州港ではどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "済州港では韓食の海鮮料理を提供しており、特に新鮮な活魚の刺身が自慢です。"
        },
        {
            "question": "どのような魚の刺身が楽しめますか？",
            "answer": "済州港ではヒラメ、クロソイ、クジメ、スズキ、クロダイ、メイタガレイなど、済州島特産の様々な魚の刺身が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "済州港の特産品は何ですか？",
            "answer": "済州港の特産品は清清海域の西海岸100%韓国産ワタリガニと天然松茸です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、済州港には無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "団体席や個室など、広い席がありますか？",
            "answer": "はい、済州港には広い団体席と7つの個室が用意されています。"
        },
        {
            "question": "家族や友人との食事におすすめですか？",
            "answer": "はい、済州港は家族や友人との外食や飲み会などにおすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "済州島の雰囲気を感じられるお店ですか？",
            "answer": "はい、済州港では新鮮な刺身を楽しむことで、まるで済州島に来たような雰囲気を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "済州港を栗田洞の美味しい店としておすすめしますか？",
            "answer": "はい、済州港は栗田洞の美味しい店としておすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 434
    }
}